 10  Bu kuhni wanjh God bimarnbom Jesus bu nakimuk duninjh priest yiman yimi Melchizedek nawu God bimarnbom priest nuyeni bu kunkareni duninjh. Karrimarnburrimen Ba Bu Ngad Karridjordmen Kore God Kadjare